20201101 我愛中島健人

我係sexy lover啊hi

早晨
好掛住kenty
BTW BAILA(バイラ)12月号仲未有得訂好驚唔記得

我都好掛住佢
好想見佢

呢排睇多咗利b 好正

唔知幾時先有得見真人
咁爆法下年都未必得

初耳學 想睇kenty表演アッハ～ン 一定好sexy

睇咗佢同三宅健做果個運動
有啲跟唔上咁好qq